緊急法先係重點呀 屌你老母

緊急法先係重點
蒙面法係前菜咋

全民沽空港紙，港市，趁未收